澳門風災有趁亂打劫情況發生

入鋪偷iphone

有入屋行劫的傳言

有冇人講下咩情況

衰X過東南亞

菲律賓都唔會咁啦

澳門狗

其實好撚不安

同學阿妹個同學
不如講埋大姨媽個妹個朋友個契家佬丫笨

iphone單野冇得講啦

預撚左啦
全澳停電嗰段時間
周街都大陸狗

大家都是一樣

澳門石排灣公屋群最高危

給你五星級的家

冇左iphone，都還有黨呀

大把人手持iphone冇網

石排灣有撚野偷咩

盲生

金峰南岸

好難會入住宅偷掛
咁多人喺屋企

大把支那狗係馬交搵食

難道支爆第一站竟然係澳門

極懷疑澳門就算核爆100%死哂都唔會對支爆產生影響

香港都有的士趁火打劫

冇得洗黑錢

唉
可比性

澳門依家落波都繼續打劫

傳統澳門產業消失得更快

剷起個澳門仲易過食菜

咩年代呀偷6S

個packing似假貨添

The Purge: Macau

其實都幾可怕 我諗香港如果都有日咁亂 會係一大班南亞周圍搶
諗起都驚 佢地仲要咁多人 區區都咁多

澳門最美風景是人

Raid

正喎 澳門狗 引入大量支那狗 政府繼續派錢 澳門狗繼續奶～

澳門有返電未 ？

第一張圖,身型點睇都似賓賓同印印喎
第三張圖,同學個妹個同學

又會咁啱賣呢個廣告

Facebook有人笑指「土匪」
土＝土生葡人

有

支那人既特質表露無遺

所以唔抵可憐

咁香港都有DC9 ge

其實道道都人仆街, 只係睇多定少

之前有澳門巴打開POST笑鳩深水埗, 又話好多蝻, 又話自己澳門正常好多

麻煩個位巴打上水回覆

不過好似停緊電, 唔知佢上唔上到水

做好自己真係好重要